[陰謀論] 有無人諗過，點解呢三個月黎 政府行既每一步棋都錯撚晒？

無612既警察濫暴 唔會有呢場運動
無721既元朗事件 運動唔會維持到今日
無831事件 我地唔會聚集到今日既民意
明知五大訴求只要答應兩三個 場運動就會必敗
仲要派d黑警出黎濫權濫暴 幫我地匯聚民意

到底係咪成個政府都係弱鳩智
點解好似每做一個決定都係錯咁既
其實林鄭係咪好想場運動一直持續落去黎迫中央比佢某d野
有無人諗過呢個問題

佢地太離地諗唔到咁多

講真如果佢一直由得我地和平遊行，完全唔用警暴，我地都做唔到d咩
場運動好可能6月都已經完左，氣氛完全平靜曬

你林鄭弱智姐
佢下面仲有批高官架嘛 佢地全部都係傻架？
就當d高官真係豬隊友雷包
你成個行會入面全部都係菁英黎架嘛
打滾官場咁多年 唔會咁簡單既道理都諗唔明掛
明知越鎮壓只會激起更大反抗

呢個咪個原因囉
根本唔係本身菁英先加入佢地
而係加入佢地就變所謂菁英
成班圍爐撚，唔洗睇得佢地咁高
都未計背後仲有只識鎮壓既中共

兩個月前 以為五年前捱得過去 今次都會捱得過
而家諗住磨撚死你 鬥長命

部分建制應該當初支持獨委會同撤回黎打發香港人
係林奠一意孤行

因為佢地手握兵權，點會妥協
你反抗極都係要等美國出手

其實無錯，佢想引蛇出洞，知我地無膽，想借機會拉哂潛藏的反動勢力，點知會搞到一發不可收拾，所以只要我地唔放棄，就不會輸

咪係
其實場運動開頭 佢唔暴力鎮壓
你要遊行咪由你行 你要佔路咪由你佔
你班友行完佔完就會返屋企架啦 反正你班蟻民又惡唔出咩樣
咁咪變雨傘2.0囉
由你地係度磨爛席 風聲過左再推逃犯條例

典型中共權鬥
你死撚咗我先可以上位
咁我要上位自然要搵計害死你

因為林鄭係公務員

我6月係擔心政府會完全冷處理遊行集會，由得你慢慢遊行，個陣既社會氣氛市民根本唔會升級
結果呢班廢柴完全係背道而馳

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

我一直有諗過一個point
政府當我地on9先做啲on9仔以為過到骨
定佢地全部都係on9 所以做埋啲on9野

一開始打好啲算盤衰晒
到左依家 如果唔繼續亂落去
吖爺就會同林奠算帳黎平息民憤
所以為左唔俾吖爺屌住
林奠咪係咁火上加油羅

929行動? 如果大家一心10月1 咁929既要小心

我都有諗過好多呢d陰謀論
覺得如果我係政府一定冷處理 除非個政府咁撚無腦 但佢無腦極都實有班有腦架喎
然後又諗中共同港共搞乜撚野
又會諗美國會唔會其實同中共deal緊d野 遲d一獲翹起我地
總之諗好撚多

其實係中美聯手既史丹福囚犯實驗2.0
大家都係真人show 入面實驗對象
驗證香港人怕事怕麻煩既劣鳩性能否被改變

真.覽炒之母
林奠先係大台

政府堅信有外國勢力力

美國果邊我又唔擔心
始終佢地要留住香港 香港係一隻好有力既棋子
所以唔太可能會賣左我地
我係諗唔明點解政府由開始到而家會行錯晒d棋姐
根本721前我地自己開始降溫 又無外國插手
再搞落去我地係輸撚緊咁濟
無啦啦搞單咁既野出黎而家佢地想收科都難

好簡單架咋 班前線狗不受控 狗就係狗

Lucifer Effect

共產黨思維

其實我個612之前 警隊個制度係未崩潰
根本無政府准許 佢地唔會敢亂黎

有冇諗過係我地以為佢地錯晒 實際上所有嘢都係佢地掌控之中

林鄭69出黎話暫緩
我諗當時都會收貨

咁做對佢地有咩好處先

林奠個風格係大石壓死蟹丫嘛
皇后碼頭開始已經係咁
何況依家做左特首

如果同你講,有外部勢力一直暗地裡幫緊你地
你地信唔信?

帝吧未出征就比人起晒底
假環球時報記者第日即被揭係國安
之前幾個中國籍落黎香港派汽油彈比你地
軟禁全新彊又咁啱係呢幾日爆出黎

你地覺得係全部巧合?
一撚早已經叫你地係機場果日要輸出勇武革命
成班怕死淆底唔敢做
你地一做, 就會即刻轉內銷
5年後中國就變天

而家仲有一個機會
就係成立革命黨或狐狼小隊玩刺殺

有腦個班無勢
無腦個班有勢，就係咁
無預料反彈力咁大，一路都用返雨傘時應對手法
有人話林鄭出身於政務官，處事手段都係遵守執行，無遠見睇法
中共就本來收埋好多冶港政策，算盤打散了
又剛好俾美國睇到呢個時機
件事燒起，呢堆火就由得popo處理，上面掂都唔想掂

港獨之母

可能我地唔知 唔會預計到因為冇呢方面嘅觸覺
林鄭下緊一盤好大嘅棋

其實江派想借香港亂局令習帝落台都唔係冇可能
當然代價就係養咗班癲狗黑警出黎
如果屬實無論最終結果如何黑警都一定會係首位畀清算
又假設黑警高層其實realise到呢個結果
咁呢一刻佢地真係已經返唔到轉頭
只可以落order成個狗隊攬住一齊死繼續癲落去

試下聽啲社評佬講，其實係好多人都插手香港事務，造就左有好多唔同嘅劇本，執行上你又唔聽足劇本去做

（元朗721個劇本應該係話打遊完行返嚟嘅黑色後生仔，但係去到班黑社會又唔聽指示亂鳩咁打）

（警察高層收到嘅指示應該係大規模捉晒所有示威者，但係前線嗰班友食晒過期春藥咁樣樣亂咁拉街坊）

種種原因。

結論：有無限個幕後黑手插手香港事務，但做出黎又有偏差，同一時間又炒晒車

搞事->股市趺->入市
撤回->股市升->出貨->回血

無奶共話要修例就唔會有612721831事件

有名比你叫，膠層

話你知點解

佢地太遲撤回 同時班狗已經失曬控

最重要係 中共保班狗

一： 七月係大陸瘋狂神化班狗，我支持香港警察你可以打鳩我，依加想棄班狗會落自己面，依加班狗係大陸受擁戴

二：中共唯一武器就係班狗，佢地冇得直接用解放軍自己啲狗，只可以陰啲陰啲咁入黎幫香港狗
佢地唔可以比香港有真普選，要班狗幫手鎮壓市民
所以唔可以棄狗

簡單講，佢地會保狗保到場運動完為止，甚至攬炒，都未必夠膽放棄班狗

因為一清算，班狗就唔會再聽政府支笛，唔再企佢地個面，市民新就冇有怕

所以依加班狗先咁大膽

但一日唔清算班狗，市民就越黎越嬲，林鄭用緊拖字訣，逼場運動自去年熄火

七二一前撤回

單野絕對唔會搞到咁大

你諗吓有人會覺得可以透過立蒙面法嚟減少上街人數同會平息事件

你就知佢班友個lv係邊

推

因為成個政府都係弱智
加上現實好多政治制肘 好多嘢就算諗到都唔可以做
坊間好多陰謀論其實都只不過係FF
唔通林鄭真係英國間諜 特登搞衰香港從而令香港人見到共產黨嘅真相並且厭惡中國咩

逼場運動自己熄火

有人唔想靜，行緊步大棋

咁簡單都唔明
因為政府本身個班子就係弱鳩智

但係實際行動上面警察係一直進化緊，佢哋封鎖鐵路同交通，基本上令到大型遊行都冇辦法進行，由於佢哋根本唔使驚你哋，更加唔需要驚自己俾人制裁，可以話佢哋依家就算殺人都唔會有後果

冇錯 612個陣班狗係覺得自己過份左
616都唔敢唔批

依家覺得自己啱撚曬

正確的方法只有一個，錯嘅有好撚多個。

等場運動熄火，所有義士被狗拉，但人民憤怒係仲存在，就會拎一兩隻狗出黎犧牲，當然比夠安家費

扮有做野，挽回番少少既民意

老細離地奶共，啲靚又唔敢出聲
跟住就變成咁

屌 行會嘅都係菁英？
孽瘤呢

No

諗起唔知邊個page話政府幕後有個有名有姓嘅高手

陰謀mode//
中共建国時既三反五反清除黨外讀書人地主勢力
文革清除黨內反對派
六四清除改革派
中共最叻就係利用動亂清除異己
而家香港兩陣營好明顯，開動緊機器清除
完左示威就係大維穩既到來
//陰謀mode

無錯

因為林鄭政府對上仲有習大大

日日補刀跣死林鄭

之前先有人講過話解放軍係嚟打黑警
因為示威者冇槍，最勁都係出下火魔法咁
老實講黑警（加埋武警）都輕鬆重創示威者

而黑警只會愈嚟愈癲，最後點停，用腳趾尾諗都諗到

而港共而家咁護住黑警，一嚟可能已經控制唔到，二嚟喺黑警癲晒前可以有隊傻鳩軍隊保護自己、癲晒後又名正言順畀中共出兵鎮壓順便用解放軍代替黑警、全面中国化

同葉劉話示威者後面有個好勁既軍師做指揮一樣

係 我地係用條命去賭今次

好多手足義士抱住 all or nothing/ now or never 既心態

佢地同樣覺得，只要今次打沉我地、 就唔會再有下一次

如果6.9佢話暫緩我612 都唔會去

啱

習總同江總祝緊棋

唔出奇
好似永續社運咁
咪keep住有多啲維穩費

唔排除林鄭覺得自己好打得
又或者中共唔俾佢走所以佢用黑警打壓
但我更相信係前者 因為佢唔知今次攬炒決心
同埋我諗大家都估唔到香港人可以再次咁撚團結
所以場運動到宜家 政府已經無計可施
一子錯 滿盤皆落索 ！

有
港獨之母 林鄭月娥

淨係知越黎越多人

似係細良嘅講法，因為中共同土共有太多條路線陣營插手入去香港事件同不斷抽水，搞到佢哋戰略無法統一

大亂才能大治

一撚定係後者

件事上到國際根本已經唔關林鄭事

佢搞得太大單

最on9係明知中美貿易戰都搞d咁嘅野，擺明俾子彈美國

你聽下之前上電台訪問個班行會成員個個都真心膠
夠位高權重啦？
咪一鳩樣咁on9

佢地諗住香港真係炒檔嗰陣一次過收拾 依場運動對佢地黎講係一個好機會

但行會入面好多都係經驗豐富既高官
以大家最中意既十一哥為例
港英時期上流頂尖精英
45條關注組創黨成員 熟知泛民 甚至美國政府運作
資深大律師名單佢僅次於李柱銘
又做過主席 又做過終院法官
再睇下佢cv 我相信香港無乜人會勁過佢
呢班人會係戇鳩仔咩？

到今日，我唔認同應承兩三個，就會收貨，

因為唔再只為咗自己，我哋背負好多人。

包括受傷義士，當中受委屈嘅人，仲有離開咗我哋嘅咁多位烈士。

當日我哋話會為佢哋繼續走落去，為咗五大訴求，如果我哋妥協，我哋對唔住佢哋，對唔住大家初衷。

就算政府實行當中一部份訴求，只要不是五樣都實行，我係唔會放遊。

因為天意！

重要！發現黑警一個策略！希望俾到意見！諗同請幫推！

一黎佢冇諗過香港人撐到咁耐，咁夠膽犧牲咁多野，香港人我地都冇諗過捱到差唔多四個月

二佢冇諗過前線狗會失曬控，壓力咁大濫用私刑同濫暴

三佢冇諗到美國真係夠膽插手

四多得中聯辦搵黑社會，佢覺得黑有黑做白有白做有用，弱智人士

係 我都唔明
政府底下仲有咁多人
有時真係唔信個個都咁on9

1. 反習派想拉習落馬
2. 林鄭亦屬反習派人士的傀儡
3. 利益集團為得到更多維穩費無所不用其極，天下太平無得R錢

成日話警暴警暴 大家有無諗過 政府都預左有哩一日 唔係就唔洗 咁急咁多玩具

直頭覺得總之出過嚟柒（林鄭、何妖、大波華）嗰啲都係棋子，係攞嚟做show嘅，港共幕後仲有不知名嘅人控制緊，再上先係中共

你hi撚大咗？
就算係陰謀，都係
政府想局哂你班傻仔出嚟，一次過殺哂，另外小部分趕走移民，你班搞搞震嘅死哂，淨低嘅咪順民，可以安心回歸

因為呢個政府從來無係市民角度出發過

最流行既說法係
中聯辦江派 林鄭係中聯辦傀儡
佢只係聽命於中聯辦而唔係聽命於中央
所以而家發生既一切都係中聯辦想拉習近平下台既一場戲

有時做錯一樣野， 唔肯面對/ 認錯， 就好易一錯再錯， 搞到成身屎。

班人渣點會有野係做得岩

我諗無612之後既事發生

民陣應該宣佈階段性勝利俾d掌聲自己

因為你將香港政府思考中心放係香港人度
你覺得你自己係主角 政府應該盡力安撫你地
事實上你地從來都唔係政權既考慮因素
佢地自有從香港動亂獲得既利益

愈亂中共愈中意，而家就支爆，要搵目標轉移先管治到咁撚多人。班友無得食豬肉都就快暴動咁濟

以前就搵日本仔做靶，玩撚左十年，屌美又咁撚多人入美籍，閘總個女都美籍啦。
而家咪搵香港來當目標，根本就每一步都想整死香港。而家幾多中國腦殘小粉紅屌得幾撚high,
有外患內部咪團結囉。成撚日屈9 香港勾結外國勢力dllm on 99

想趁亂一野收購埋啲戰略產業，
飛機 ( CX), 黨鐵， 通訊業。

香港人真係要撐住呀
撐唔住我地好快就會被全面清算玩撚完

721
831
921
光復香港 時代革命

錯又點，錯足100日我地都未贏到

是但啦 宜家佢點都係柒
放多d心機去做文宣
同之後既然活動

講真 我都覺
每一次都令我開始厭倦好攰既時候
政府就會出黎激撚起我

我諗大把人會話香港政府好好 會聽民意
林奠支持度上升

但未輸

唔諗咁多陰謀論
自從習近平開始全中國都收緊
香港點會例外
再加上咩高度自治一早唔提
831一錘定音
日日講咩依法治國
全部強腕手段
好合理

但係我地都未贏

其實我一直都覺佢由得我地
啲市民開始厭倦
示威者會覺得攰
尤其我地呢啲青年走去玩唔好
青年特別多港豬 飲飲食食又一日
運動好快會被善忘係香港人特質
我諗到既野政府都諗到
唯一諗到解釋係佢都唔想完

6月9行完撤回咪乜事都冇
低估咗香港人啦 睇死我哋善忘
而家已經返唔到轉頭

幾個原因
智囊廢 黑警IQ EQ雙低
支共內鬥 幾個派系加土共同一時間落唔同柯打
即係佢地都各有各做緊
有人係想鬥到維尼出兵
維尼又想卸 所以之前放風話唔關佢事
總之中共有派系唔想完

原本佢識玩既話 我地第一日就輸左喇

咁就要諗下香港亂邊個最得益
共產黨不是on9的

你覺得政府嗰班真係菁英？
奶共就上到位喇
你真家定假膠呀師兄

喂鬥緊支共 你想一兩個月收佢工？

sad but true
仲要遇著習近平上位

其實一直係想冷處理
諗住拉下人就算
但佢同班高層估唔到612班狗一出手就咁重
71諗住俾示威者爆立會，逆轉民意
721諗住用黑勢力壓制，學哂中共
831只不過係收到地鐵call有哂理由入去打人，又估唔到失哂控咁打
有冇打死人自己諗

總結：就算黑警失控到引爆地鐵站殺示威者，我估林鄭條仆街都繼續死撐支持

唔好話成個政府，簡單d問成個警隊啦

80-90年代儲番黎既一q清袋

班狗而家做乜都好上邊會死攬唔認錯

Exactly
政府服務對象從來都唔係香港市民
點解會對呢個政府有期望架
一國兩制呢個騙局由1984年到而家先穿煲
暫時仲可以掛羊頭賣狗肉 香港人真係好野

年輕人識用tg,又識用手勢又分工合作又有物資

仲唔係有外國勢力支持同教導

佢地離哂地 理解唔到香港人既感受

明明689果陣就係俾你任玩玩到無哂引不知幾成功, 777就完全玩相反方向

咪係，佢聰明少少我地1個月都唔駛都收晒皮啦，無錯依家未贏，但都未輸囉，仲可以繼續行落去

香港班菁英去哂邊？

缺一不可

其實最on9一定係721
明明到7月底場運動都就散就散
民陣吹大雞都係43萬左右
點知夜晚整單咁嘅野出黎
結果就返唔到轉頭

仲要做埋811,831,警黑合作零避忌
玩到今日民意戰全敗仲做哂國際頭條
真心懷疑純智障會唔會到呢個程度

同埋唔明死都唔肯講撤回係做乜9

我都有諗過類似嘅嘢 心諗無可能唔知咁做會令市民不滿 但睇呢篇文又覺得有啲道理

乜係同一日咩
太多野發生已經唔記得晒d時間線

谷到你地搞港獨然後大條道理變香港市

如果唔係撞正中美貿易戰佢地真係有大把利益

和理非升級提議，認同嘅入嚟推下
地方的P牌需要大家推一推

地區遊行再進化嘅可能性？

同雨革一樣，開頭港共做乜都錯，到後來發生柒犬事件，佢哋就識玩，唔再強求做嘢，連後來旺角當日只求通一條路就算。等兩個月後民氣散，先全面清場。

今次做法好唔同。留意六月開始，港共同黑警好進取，步步進逼。到612放催淚都敢 (928後，未見過佢用，連旺角黑夜，佢哋都冇用)，完全唔怕自己個朵臭。如果唔係美國出聲制裁，我估612後，連暫緩都未必有。

呢樣野，大家要好好研究。

某程度上佢地犯嘅錯都提我地都要小心
好多人開始有純發洩/報復念頭
我地要搵返三個月前嘅靈活性同理智

深圳市香港區

你唔好太高估香港人
如果林鄭聽日係五大訴求揀三個出黎妥協
即時少3分2人你信唔信
缺一不可 話就係咁話姐

我認為佢呢班人係未上台之前就唔受其實政府部門鍾意，一班平時唔撚受人尊重既人突然上撚哂神台。咁有權有力，鍾意做乜嘢都得。

真係做到嘢個啲都走尻哂啦，剩係睇下平時記招啲稿都知出哂事

共產政權從來都係政治行先
係咪做錯唔重要

覺唔覺我地發夢個時，仲差一種職業未開發？

P牌推唔郁想大家入黎一齊討論下

點樣殺晒拉晒
你連宵禁落老解都唔敢啦

政府早就名存實亡 應該都係中共啲決策
Kyle Bass講過

習總好驚一啲變得過於強大嘅強國人
馬雲馬化騰被退休就係例子
我諗係中共眼中香港係過於強大嘅特區
無論思想定金錢上
所以依家先唔理後果咁搞香港 想早啲完全控制香港
真攬炒

七月果時做就得既, 依家越後越難

中聯辦想搞大佢賀一賀

加埋獨立委員會，我相信絕多數人都可以收貨

因為林奠係港獨之母

咪係
獨立調查委員會d係咩人 任你放架姐
根本呢個最易妥協
再揀多兩個無關痛癢既訴求
撤回暴動定義囉 但我唔代表會放過你
過後再慢慢照清算你
加多個撤回修例又點話 反正而家都強推唔到

即時少一半人啦起碼幫你老母林鄭諗撚埋

想拖死場運動 消磨人嘅意志
意圖淡化五大訴求

「不忘初心」

葉朗程個小說佬

屌我打完出黎直頭覺得我醒撚過林鄭條柒婆
不如比我做特首好撚過

諗多左啦

一直都話外國勢力，CIA指揮，其實林鄭先係CIA

有三個方向諗法
1.真心膠
2.有大台派系鬥爭撚維尼大大
3.外國暗黑兵法
Anyway 警隊點都要全線追究

其實係前線班散仔搏升職唔想完

對佢地黎講，香港無大賊捉，要升職就只有捉「暴徒」，無暴徒都要製造暴徒

支共無錢真係無計可施
大陸就話可以掠奪民脂民膏 e.g. 阿里巴巴、騰信、范冰冰
到香港都要搶埋一份，初時就大白象
但都厭唔夠快，就想用逃犯條例捉返啲有錢人嘅錢
點撚知衰撚咗
林奠又以為香港人頂多好似五年前咁.(因為呢5年社運真係沈寂得好緊要)

而家個情況真係等攬炒
中央已經半接管香港

五大訴求局限係香港
但對付呢個極權法西斯中共要有國際性目標

美中貿易戰
台獨
南海問題
華為5G科技

大家簡單啲諗吓誠哥點解要撤資
就係知大陸個經濟根本唔掂
無實質產業足以支撐
根本係紙老虎遲早收皮
收皮之前就係做盡壞事垂死掙扎

唔少評論話港共唔想完

因為完左兩邊一齊清算

簡單，因為衰十一俾人揸住春袋冇得唔奶。但其他就真係弱智，例如羅范

這就是中國
如果唔係香港咁知名
一早占占占人左
你點武力都唔夠占占占打
仲有班忠心為狗糧 任打人

大家諗吓大陸除左華為之外都真係無乜嘢拋到人
仲要唔知華為係咪真有料
因為擺明到偷人科技先發展到

一個完善經濟體需要嘅係實質產業
係要累積資本
而唔係靠不斷起死城、不斷融資谷gdp

唔係講咩 有冇諗過其實佢係下緊盤好大既棋 佢依家既輸可能係佢計算在內（好派完膠啦 邊有咁多陰謀論呀 攞時間做文宣好過）

係
十一哥係平時得閒出黎扮下傻仔扮下小丑
你地就當佢真係傻仔
條友叻撚過99.9%連登仔我同你講
但羅范 譚惠珠 犯婦人 河妖同林鄭呢d
我真係唔識分佢到底真心膠定點

呢個係好有可能

應該咁講
成班高官根本就冇諗過我哋可以持續咁耐
香港人係善忘呀嘛

再加上咁多年回歸以來次次煮到埋黎都硬食
唔會點樣反抗 就算反抗都係一段短時間
咪覺得你班港豬好恰

點會估到今次反應咁大
我諗好多人都好開心今次香港人咁團結

根本就係
如果69暫緩就會變咗收貨同唔收貨嘅人互屌
政府冷處理、由9我哋分化，隔幾個月借屍還魂照樣送到中

班狗官勢估唔到有義士會死諫
估唔到魚革之後仲有咁多人冒坐十年嘅風險都仲出嚟
因為呢啲無私精神喺政府個仆街班子唔會有
結果義士嘅人命、血債好似雪球咁愈滾愈大
班狗又愈嚟愈癲，而家政府根本收唔到科

林鄭係國母
一撚定係美國派嚟

首先你要明白中國而家係君主制

冇撚有錯
佢哋計漏咗一步
有人死諫 唉
都唔知係好事定壞事
既然人都死咗 真係好多謝佢哋付出自己嘅生命

佢哋唔死可能場運動一早已經完咗
但始終都係一條人命

劉細良有講過 因為太多大陸既部門插手香港事務 而佢地一直都唔想完

講真啦 佢嗰條話完全撤回收例既片 69果日出街 根本就唔會延伸到之後發生咁多事情

而家全世界嘅聚焦就係香港警察濫權濫暴濫捕

所以香港特首高人工過美國總統
用錢先可以籠絡人心嘛

無論政府內部和外界都定性成立獨立調查委員會等同調查警隊

由推出修例到612都係林鄭政府的責任，但612之後，示威活動激化的責任已經由政府移向警隊，到咗721發生，警隊問題已經擺曬上枱

邊個夠膽推獨立調查委員會就等於挑戰警隊。而且，政府評估個情況將會變成當年警廉衝突咁，有過之而無不及

林鄭夠膽玩，佢做得國母

真係有良好效果？
乜你唔覺得佢越鎮壓 我地既反抗就更加大架咩
治標唔治本

輸錢皆因贏錢起

用返上次雨傘個套諗住一邊傾一邊打你班人返去。

其實個幾月之前 佢大可以應承五大訴求頭四樣 唔應承真普選 個運動都會收一半皮

梁義士只係一個推動既角色
但我相信呢度大部分人係因為反對警暴而行出黎
至少我係

不過如果真係咁 班狗玩罷工
當年行得通唔代表而家行得通
你試吓多年嘅情況而家發生 班狗死撚硬
香港人仲唔圍鳩你

我就覺得純粹佢哋真係弱智

係呀 根本個聚焦就已經唔再係條送中例上面
而家每一次嘅示威活動根本就係反對警暴而出

唔止一半啦下話
係即時收皮 我話你聽

唔覺，
反而燒國旗呢件事認真激嬲大陸

啱
唔明佢點解拖到今日咁嘅地步
獨立調查都冇撚用

除非佢由始至終就係間碟，佢先係外國勢力嘅鬼

個人認為政府內部分裂，由中共不同派系掌控是其中一個重點

之前林鄭錄音講過，她身邊除了警察之外並沒有他人可用。首先，這個言論代表政府內部她無人可以信任，證明內部分裂。然後曾經有人放風，中聯辦及港澳辦是由不同派系掌控，而Winnie the pool又不能信任中聯辦及港澳辦。

除了傳統江系，其實背後可能有其他新勢力冒起，如國防部長魏鳳和。中國歷史上有哪一個國防部長不被中共當condom呢？他沒有理由不知道，唯有學習當年林彪組織新派別。

此外，海航集團本身在王岐山之下，但海航前董事長王健死前則與冮系關係密切。海航集團富可敵國，如果我是王岐山都會希望脫離冮系，背後其實代表王岐山也是別一勢力，不過相對親近Winnie the pool，否則Winnie the pool一早踢佢出局。

中聯辦由江系控制是一個公開的秘密，而他們掌控黑白兩道。689是江系不出奇，777反而應該不是，但又不是直接聽命於Winnie the pool。冮系想搞亂香港，挑戰Winnie the pool，不好忘記冮系玩民意係最勁嘅；王系想漁人得利，如想清算CX，發大HX，但最後CA都係換不到有voting right股份，好明顯有其他派系阻撓；魏系有機會等待popo需要清算嘅時候趁機安插親信於香港，所以先至有解放軍不是要對付示威者，反而是對付警隊這個準軍隊的言論。

佢有佢角色。大家做好自己野唔洗諗太多。

呢一個係我諗到最好既解釋
反正佢地當香港係搵錢既工具

其實內部勢力嚟

假設,一切係為左一國一制?
依家開始洗本地資本家

兩個解釋
1.佢一直認為冇錯到，用佔中個套就分化到你，拉一派打一派，日日4點開狗會洗白加出重兵，點知今次同上次根本唔一樣，錯撚哂

2.根本唔到7婆控制，係中共班官要佢咁做，而佢地係唔會退讓全部強硬，你望下d黨媒就知

其實有無諗過兩個關鍵位置
689強硬行政為首既管治風格
777婆就想照跟
以為處理社會問題只需要強硬對付就無事
同埋777係公務員 公務員無政治思維
亦都唔識打輿論戰
而雨革就係班狗出黎玩輿論戰
最尾拖到完場
支共一定比左好大credit班狗
今次一爆出黎
班狗自然認屎認屁覺得自己一樣搞得到

今時今日仲以為可以用黑社會解決問題
就知班領導人仍然用緊幾廿年前思維
有乜辦法唔出錯

林奠太自大 以為自己搞得掂
洗濕左個頭冇得唔做落去

可能係上面就快死
要殺咗香港呢隻金雞嚟回血
50年不變對佢哋嚟講都太耐 雜種等唔到呢一個時候

其實林奠係主持依場運動既領導！佢想攞到咩真係好難估！

你話錯就錯？
你又知人地目的係咩
打少啲飛機
日日比人打到仆街仲有班手足準備坐幾碌

十一仔真係成日出謀獻策

用社團條例取替香港民族黨

DQ選舉參選人

隨時送中條例都係佢諗

佢真係好勁 只不過佢行錯咗一步 就係估唔到咁多人反送中

你講到特首真係為香港人服務咁

其實無行錯到，係六九前，
雨傘旺角之後示威完全無晒聲氣
DQ你都完全無事，仲要之後個選舉建制都大勝
反對勢力完全收皮仲要狗咬狗，民主黨繼續賣香港

個大環境完全係政府贏到開巷，推乜都阻唔到理唔到
比你係林鄭都心雄推逃犯修例
加上有件台灣案搶左道德高地，根本食硬你，又可以向中共攞分，反而想知邊條撚屌諗到條例岀黎

根本二讀之前個撚個都覺得修例過梗
係六九後開始唔知點解D人會聚到岀黎
唯一行錯係比你地成功攻左入立法會，幫大家破左窗
本來係用黎返民意做九班示威者激進暴力，但反而鞏固左岀黎既人，比佢地見到個突破希望

佢家下死拖難磨都係正確
佢一定唔跪，係跪既一早撒回，
家下講都係做下樣，佢地會係真心咩？
洗撚又壽終又the bill is dead 咩
應該之前私人會商界比左壓力
而且家下球證旁證連茶水都係佢既人，點解要跪？洗怕你？佢地仲有成班藍C支持
嚇既嚇，捉既捉，打既打，死既死
一定消耗晒我地

唔好真係當政府傻，根本睇住我地黎食，三個月我地根本無得著到D咩，你見到班狗家下咁狼就知佢地睇穿我地再做唔岀d咩，亦都唔好咁天真覺得班狗會被清算，佢地見到班狗震壓得咁有效，想錫佢地春袋都黎唔切

9up舒下壓
其實世事無單一原因嘅，我覺得所有推測撈埋一碟應該就係答案

英國特工兼港獨之母兼台獨之母林鄭想博升，同時又被親中官員吹風，自己借殺人案推左逃犯條例出黎。
嚇親商家佬，okay you have stake，於是改細個範圍。喂我退左一步架喇，點解仲有no stake嘅人上街嘅？一定係盲反啦。
聽到手下匯報話有24萬遊行，全港3.4%人口姐，度計度到11點把心一橫無事嘅！以前咪一樣照推成功ed囉！出聲明話照樣二讀。
點知6.12就開唔成會喇，你班刁民犯曬法暴動喎，抵比警察打嘅！警察無做錯！支持警察嚴正執法！打記者？TVB都無影到，咪扮啦，肯定係班反政府報紙佬借題發揮！
之後班刁民仲要周圍製造混亂，have stake香港人一定好憎佢地姐！繼續企硬！我背後係676萬民意！果d have stake又行出黎嘅人一定好似我咁攞住外國護照先咁猖狂，班no stake真係on9，收錢嘅收錢，無錢收嘅咁易比人煽動。支持警察！嚇怕班on9就會停！比自己人屌？一定係區選近了，剩係識得關心自己選票，影衰親中派個朵。
警察方面知道林鄭得返警隊，知道機會黎喇飛雲！做咩都無後果嘅，班後生仔從雨革開始死唔斷氣，最憎班後生仔搞到要日日OT。仲要警察拉人法官放人，法治已死警察當立！我講嘅就係法律！
林鄭安心見中囯官，拍心口話自己搞得掂。外國組織出調查報告話好多警察濫權？一早知香港係間諜之都，肯定係抹黑想乘機抽水！

中間未打完好撚眼訓，有無人接力

中囯官又覺得可以硬壓，反正班香港人97都係揀移民，剩低都係順民多，今次一樣得。搞亂個場先著數，反政府嘅一係走一係拉曬，順民就可以隨時幫貿易戰補血。變香港市直情可以中囯接管一個世界級金融貿易中心添！怕什麽外國說三道四！肯定係妒忌d錢可以被共產！外國勢力亡我之心不死！中囯不怕打！同時各派嘅人又推波助瀾希望拖永續帝位嘅維尼落黎比自己人上，破而後立改革開放都試過啦！中囯人吃草可以挨一年，足夠我地掠水再送比外國屋企人，大把機會慢慢養韭菜，沒事兒沒事兒。

獨立調查係根本冇可能，依家班狗係中共最大武器，如果今次同班狗割席，平息左件事。3年後又黎多次大型示威，班狗仲會再肯幫中共賣命？冇左班狗佢地點處理？唔通真係出老解咩？

就好似信班狗咁，真係唉...

呢個真 硬係覺得啲𡃁已經開始唔聽支笛

唔係割席 係同d狗扯貓尾
根本獨立調查係對d狗更有利

佢地不斷出陰濕招
正常野又唔做

唔完係因為權鬥緊

佢哋嘅思維諗唔到呢步

咁就仆街啦
我都諗到既野 班狗官同警察竟然諗唔到
靠呢班廢人去管治香港？

狗打份工想要ot錢，點會去到咁盡責呢...
打工仔都心照啦...

好多時候ot錢只係後補賠償
最主要係呢幾個月警察呢個職業已經受盡辱罵
幾近社會性死亡
錢係bonus 主要係將所有怨氣轉移落示威者度
一開始可能佢地會接近肉體上同精神上崩潰
但時間一長就開始習慣 慢慢就諗返點報復

如果個政府決策正確就唔會變成今日咁
真係唔明點解仲會有普通市民維護個政府

其實係咪樓主弱智
前線消耗到差唔多 啲人又麻木晒 場運動就愈來愈收皮
政府今鋪贏左之後想做乜撚野都得點會同你讓步

因為新一代香港人係疾惡如仇
唔同上一代安心搵錢乜都唔理
時代精神已經唔同左
高官們仲停留喺舊思維

岩，班狗咁撚狼，長期每日咁捉落去一定會捉到好撚多人之後個運動就會失重心收皮，所以港共一定係拖，靠本多終勝法

收皮之後呢種用狗治港方式係唔會變，因為呢招work，一定長期用，打做成大陸式維穩社會順便加速中港融合（反正冇人出到黎反對）
不過算漏左侵侵要開支共拖，香港係新戰場，美國佬用香港入手打支共

我反而覺得佢想用反送中轉移視線
佢地慢慢將廣東話消失緊

其實仲有技術轉移窗口呢個功能
軍民兩用敏感技術美國佬唔會直接賣俾美國但就係香港政策法下會賣俾香港，不過其實近年國際社會係留意到香港過份親中，早一兩年都已經有啲動作

問心丫 捉果千幾個有幾多係無關緊要既街坊同花生友
不過睇你點睇架姐
好彩我地真係撞岩貿易戰同台灣大選
呢個真係好好彩如果唔係我地輸撚緊
你香港只係地圖上佔一個像素既小城 點同一個有14億人既國家鬥

一早已經覺得柒婆係幫 cia 做間諜

我同意，以後處理市民差人之間嘅積怨需要時間同更加小心
尤其依家咁多二元對立

認真答你，大陸反習派有大粒野捉緊一盤好大既棋
一路動員唔比示威停

師兄14年仲未出世?

成日見到有會員笑九政府弱智，但可能係我地一箱情願想法，話晒人地都係老屎忽，最陰濕，個時入得去做，上到家下呢個位一定係當期天子，佢地點會唔知點做最易解決問題？你笑九佢弱智唔跪佢笑返你班柒頭鐘意岀黎比狗打渣

去到最後其實大家都係連住Matrix

江派既人想習落台

其實已經返唔到轉頭
每一次遊行只會加深雙方之間嘅矛盾
成立獨立調查委員會都拆唔掂

ching 好有研究咁

可能係真都唔定
香港哩場運動全自發 無大台 涉及好多新興概念
可以俾國際政府/中共觀察最新嘅抗爭模式
從而更加好咁打壓仿效嘅後來者

香港嘅政府唔係民選，所以佢唔使對香港人負責

要搏English 同侵侵一齊連到任
佢2個一齊無後顧之憂，打弱中共係有可能
其實唔係美國關税撚維尼，我諗我地一早就收左皮

侵侵一連到任，我地好有希望。個個都話侵係商家佬會為錢出賣香港，但係為錢佢做生意就得，做乜要做總統？佢真係好愛國想美國強，而佢已經認定中共想挑戰美國做世界第一嘅地位，呢個就係佢幫香港搞支共嘅最大利益啦，唔似得希拉里連台灣都話可以出賣

係，我都希望帶岀個想法係，大家唔好咁天真以為班狗最後會被清算，繼任見到班狗咁好用只會重用，班狗只會成為最後贏家，差距太大完全係反抗不到

靠外國勢力我覺得唯一岀路，輸就只有全民考狗保平安

示威者同警察原本可以connect，
可惜

成件事推進得好快 好順理成章
喺我6月仲迷迷下嘅時候
大家已經極快手整理 事件懶人包/抗爭手冊/行動方針/國際戰線
不過都可能係香港人厚積薄發

總之對香港有利嘅 推動者係邊個都ok

我會覺得係習總弱智
因為就算林鄭弱智而習總有能力既話
都會叫停林鄭啦

捉人其實好大阻嚇力，好多岀黎既都只係岀，未有真係抗爭，你見荃灣有張相影到只係得一隻狗入人群捉人，後面百幾人只係識得走無救人就知，始終我地由細到大到無咩訓練，唔似韓/台有入過伍，差好遠

另外美台連到任係好事，但都係鎖到中國，但點可以再影響到香港，未知，始終香港係中共白手套，其中一個重要春袋，點會咁易放手

別把牠們看得太高

好簡單，四個字：
奸有奸輸

有冇諗過政府真心蠢？
講真，成個逃犯條例你諗吓都知ON撚9
有咩可能因為一單台灣殺人案順便修例送中
政府係有腦都知道咁做係冇必要＋無端端激起民憤

唔洗諗咁複雜啦
成個政府話事啲人真係蠢唔係扮
佢哋根本好多嘢冇諗過 解決
政府咁做嘢都似玩攬炒

林鄭收左英國佬錢

想呼應習總嘅政策方針
點知香港最親政府嘅商界首先開聲反對笑咗

中共同政府係醒就唔會叫何君堯夾警隊搞721啦，搞到錯撚晒佢地做野根本無溝通，即係你老細叫你幫手買盒飯，但又唔講買邊間同買咩飯

因為道理，良心都係我地依邊

林鄭學野又學得一半 明知香港人嬲成咁
佢親手毀滅建制派
宜家出地鐵都聽到唔少人鬧死黑警 特別50-60歲

第一下係諗起鋼鍊
要係香港爆發流血衝突 令香港有血之痕跡
發動國土鍊成陣

沙田打狗嘅係警察扮
齋打唔救人
仲有兩支警棍係身
下下打落腰包度
係做比傳媒睇 嫁禍示威者

認同
香港自習近平上場後開始越嚟越差

習大大係終極老細，佢專走老毛路線，據說係文革真心膠，所有問題非黑即白，係「凣是」派，唔識轉彎。

點解成日錯？你睇下1949年之後毛澤東有乜野係做啱左？鋪鋪大鑊佢衹係次次升溫，擴大鬥爭，小事化大，大事化危機，危機變核彈，邊次唔係？

但習近平弱智又冇自知之明，毛澤東勁狡猾，佢邊比得上？仲冇老毛當年建黨立國之功，佢底下有幾多共匪係真心賣命？D死橋唔惦同佢如實上報？未死過下？

習大大經常有好多死線係互相矛盾，例如
1、香港唔可以雙普選
2、唔可以出解放軍
3、要外資入大陸，但唔可以立足
4、要利用資本市場融資，但黨要騎係國企頭上
5、由上至下緊跟習近平路線，但邊個搞出嚟嘅就邊個去收拾
6、對特區政府百份百信心，但另外要召喚「愛國愛黨」勢力。

豬如此類，唔死就出奇。

點解你會覺得係錯? 你根本就奈政府唔何。講武力r痕都未到，講攬炒根本唔夠人做，講道德感召更加係on9. 依家當大家係狗玩ja, 因為佢知香港人惡唔出啲咩，冇當過你地係一回事，你繼續磨爛佢都唔會睬你，只有2成人係堅決要雙普選，其實唔係你想像中咁多人可以為自由犧牲，個運動未完係因為同情你地畀黑警打ja

國王的新衣，路人皆見。
真心膠做皇帝，2019年仲講國進民退，三權合作…………

「可否不要往後再倒退？讓我不唏噓一句」

仲要自大同思想落後

就算有陰謀, 比盡都係原來佢想用陰謀加速一國一制全面接管吞香港資產
但係件事本來廿年後就會發生

其實無錯到
咁樣可以引哂所有追求民主既後生出黎
跟住一人比一個案底 確保佢地上唔到位
所以一定要贏

咪天真啦

一兩次就話行錯步
但咁多次就反而證明左唔係行錯步 , 係專登咁行
基本上證實左 係借香港既亂局嚟搞狗共權鬥
香港係犠牲品

唔得，你你資格做特首，你唔係年年考第一呀屌

邊有年年考第一嘅比得上林鄭咁撚惡毒㗎

我相信好多人都咁諗
因為實在太唔 make sense
係差在林鄭係邊一派

根本普選係五大訴求之中最重要, 因為觸及香港問的核心. 的確如果一開始係6月就同意成立獨立調查委員會同撤回逃犯條例, 根本已經完左, 做到表面上係雙贏局面, 至少無後來咁多受傷, 但起碼回避左普選依個重要的政治問題

點知佢又的確死都唔肯成立獨立調查委員會, 變相大家的不滿提升, 亦都心知只有普選先能夠一勞永逸去解決香港長治久安的問題.

離地 講完

睇少D大紀元啦
真係得江派想佢倒台?
習近平係將江派同團派儲君一撚齊打落黎架
係除左習派以外全撚部都想佢落台
本來一山藏二虎已經夠難, 而家仲要藏三虎呀
一係將中國分裂成三國
各自做土皇帝
一係就夾埋全世界推習近平落台架啦屌

林鄭係英國特務

其實好易架姐
上下連登都知民意係點
一早已經話不割期蓆不分化
仲諗住用5年前果招黎拖
離地得好緊要

我信有心多過真心戇鳩

共匪寧左勿右
強硬就唔會揹獲，只會俾人嫌唔夠強硬
強硬搞到件事嚴重左，就有絕招，話外國勢力

因為北面有兩派，其中一派覺得愈亂愈好，七十年如一

831既怒氣維持唔到咁耐
政府而家唔再驚遊行同封路
要重整成件事方向
建議逢週末塞商場 直接經濟攬炒 手足成本又低

陶傑：係因為林鄭嘅高傲自大、無政治智慧、同無意識到中共大勢已去。

佢睇死香港人係自私自利，冇可能團結，冇可能有勇氣，冇可能咁有組織。
不過，到左今時今日仲係不問世事，然後問自己中立，或者影幾張相打卡就算個班扑街，正正就係自私自利

當初林鄭6月9肯撤回
連五大訴求都冇添啦

累積落嚟嘅，林鄭上台呢幾年，從來都唔聽下面講野
下面已經無癮到咩都唔講算
而家咁撚大獲，更加唔會講野

近期活動有點失焦 請全力煲大Chinazi 副線警暴

係林奠條臭八唔認輸

又幾撚好笑
自己輸緊30:0走去話人做錯晒
想問政府輸左係邊？
輸左捉你地成千幾人？
輸左話擬定撤回？

其實係暗黑兵法

邊撚個阿爺

10.1 要高舉 “支持梁振英 何君堯 林鄭奪權 成功在望 打倒習近平”

______
929行動? 如果大家一心10月1 咁929既要小心

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

6-8月全錯, 但人地9月開始有明顯改變, 拖長黎攪減少矢誤

我覺得佢地等緊一個時刻 佢地會做一場大龍鳳 甚至要有人死 再將民意一次過逆轉 順勢將所有罪名放哂落我地手足邊
利申 乜都唔識 純粹入黎9up

我估無人唸過特首唔識用八達通搭地鐵

當有人吊人勇武吊人港獨, 話自己係民意大多數, 我都係咁講, 人地肯懷柔, 你地就分化晒啦
我記得有條友仲講咩 5 大訴求缺一不可去吊港獨 我都話開個 2/5, 3/5 你地就自我收皮, 咩 5 大訴求 肯企硬 5 大訴求會係大多數 ? 會肯企硬 5 大訴求肯定係最勇武個班, 唔係吊人港獨個班人囉

你睇下行會嗰班係咩人先

宜家係警權第一既軍政府
淋病同d官都控制唔到d狗同何妖

但係我feel到民氣開始有啲散，大家開始攰，淨係等人權法快啲過再諗下一步

下面啲官係8月仲講得出
淨靠用tg連登討論係冇可能
又話放錢係地鐵上面比人走係有組織 一般人做唔到

前設係，佢地要認同「愈鎮壓愈反抗」
係佢地奴性咁重、咁攀附制度、咁依戀權威，點知原來官場外嘅世界可以好廣博，唔係任何嘢一施壓就會萎縮、唔係有指令就要服從...
唔好慣性覺得大家一定係同一頁，會有共同嘅視野先得㗎。佢地咁離地，接收不良溝通唔㗎啊啊啊啊

去經商或移民

人地邊洗諗咁多 你搞事我咪拉你鎮壓你
搞到最後一獲泡 收唔到科既 咪辭職下台 去大英帝國umum腳嘆世界

十足十打風流工咁 返工搞到一獲泡咪辭職 收下租玩下先 又唔會有野上身既 洗乜同你咁認真

因為佢地唔想場運動完
中共想搵國企買起香港
佢心知買唔到人心
但當香港大企業同重要設施都係國企時
香港人不得不投降

因為入到去做都係on9 弱智
梁文道話齋：「不是因為你是精英，所以我才吸納你；而是因為我吸納你，所以你就變成了精英。」-建制同溫層大獲全勝-

年年考第一 , 做左公務員40年既人, 邊個覺得自己有問題

我成日都覺得香港應該行返貪污 d官見到經濟好 自己袋多d錢先有心同你搞好個地方

而家做又36唔做又36 搞到hea下hea下乜都唔理 淨係有心做討好到阿爺/商家佬果d可以謀私利既野

主要係權鬥
好多茅盾位黎各勢力既角力
警隊如是 政府如是 中共如是

移民回歸祖國(英國)懷抱

一個好簡單而又合乎邏輯的回答：
中共指揮一切，而呢個指揮者唔清楚香港情況，試圖將内地維穩模式照版煮碗

612濫暴就係最有力的證據
609一百萬人上街，如果以前政府至少會宣佈暫緩，或者表態話需要進一步詳細討論
但林鄭係立法會未完全討論的情況下直接上二讀，已經不合乎情理
而中共肯定預計民意會有爆發，所以先會部署612用强力鎮壓

正常而言，黑警的部署都有指揮官做出決定，之前有計劃過
睇翻612，有另一點非同尋常
就係在中信和平示威區釋放催淚彈，險釀踩踏慘劇
呢點講明，從612開始中共就決意打壓成場運動，不分和理非或勇武

根本個政府班子就係有問題 同佢地平時d政策一樣 唔撚做配套既
初期策略其實同我地差不多 遊走暴力邊緣誘導對面使用暴力 有時出埋口術(夜晚出聲明表示已讀)
但明顯無諗過班popo既抗壓力同執行力
加上六月七月可以睇到國家維穩機器未投入戰場 以為靠黨媒cctvb夠帶風向
結果網絡輿論戰輸到仆街
然後開始進退失據 本想七一前平局
搞唔掂之後寫劇本佔立會想翻盤
不過都係忽視左輿論戰
對方響初期忽視左傘後依五年所形成既網軍力量係民意歸邊既一個主因
基本上過左七一已經再無民意翻盤依回事
對面只係不停想壓低民意 然後不斷反彈
網絡戰睇連登都知依家打到仆街 係六七月之後幾倍既規模

咁計落係班狗累事

但暫緩即係始終會推返
到時都係會出
不過我諗凝聚嘅力量冇咁大
100萬變200萬咁
憑空變多咗一半人真係呆咗

佢咁急硬推唔知做乜9

菁英？你望下班友連咩叫連登tg都唔知，朋友個朋友個女都可以當fc喺公開場合講，你就知管理香港班人都係一班弱智

你望下羅范
再望下姐姐 一口咬定有外國勢力
所謂既精英姐係識英文既廢老炸
一班咁既柒頭圍威喂你覺得真係做到野咩

中共指揮一切，而呢個指揮者唔清楚香港情況，試圖將内地維穩模式照版煮碗

612濫暴就係最有力的證據
609一百萬人上街，如果以前政府至少會宣佈暫緩，或者表態話需要進一步詳細討論
但林鄭係立法會未完全討論的情況下直接上二讀，已經不合乎情理
而中共肯定預計民意會有爆發，所以先會部署612用强力鎮壓

正常而言，黑警的部署都有指揮官做出決定，之前有計劃過
睇翻612，有另一點非同尋常
就係在中信和平示威區釋放催淚彈，險釀踩踏慘劇
呢點講明，從612開始中共就決意打壓成場運動，不分和理非或勇武

但我地失去咗梁義士

因為中共之下都無咩競爭 都係中共人選 聽話的狗

好明顯習有心搞9香港 等佢地可以控制多d

死都唔認 因為自己無自由先要靠香港養

如果中共唔戀權 民主化 香港咪真係唔再「特別」囉

又一直想用自己果套黎超越港英時期既香港

經濟唔夠彈性 無法治 邊有人投資

係呢個環境下 只用奴才 點會解決到問題 有料果d都比佢地搞走哂啦

比97搞走 留係到唔願做奴才比人搞走

因為過往都係靠狗壓制

兩個字 中共
中共會由得你就唔叫中共啦

純粹係做多錯多姐

都未嬴
你點止對家錯

612 因爲上面要硬推送中 想一次性打散成個運動

721 睇林鄭往績 同元朗鄉黑不嬲有官黑勾結

831 畜龍打死咗人 要成個政府幫佢收科滅聲

其實我覺得係因為中共唔了解香港人
大陸係無言論自由，人人自危，721 831咁樣比人打比人滅聲其他人一定會收聲
但係香港人唔肯收聲
到而家仲有手足去悼念831就知 香港人同大陸人真係唔同

不同人落不同既單

中共唔識點處理和平示威
永遠都只係打壓打壓打壓
打到你咁上下你就開始反抗，佢就label你做反國家搞動亂之後再大圍捕
佢地根本冇諗過談判，因為見你冇能力影響到佢地
中共喉舌都係係英美出聲之後先開始放風話談判
根本冇可能同佢地deal，就算deal完都會反口

你太高估政府狗官智商

而家黑警、鄉黑都係聽中聯辦點
好似有分析話中聯辦係江派
特登濫用暴力增大民怨
70週年玩9習敗bug

肥仔張就係知，所以出嚟 say咗 sorry
結果呢？
而家好似日本戰時内閣咁，軍政府已經綁架晒香港㗎啦

因為香港政府真係咁垃圾

因為一開始行錯咗，打壓咗一次就只可以一直打落去。黃俄係唔會認錯，所以我地撐落去會贏到。但係要有心理準備更恐怖嘅手段港共都會用，唔好認為依家係極限。

有咩菁英會晒時間睇連登/睇新聞內文
離地一定有原因

香港d官都係擦鞋仔，上頭講乜佢都跟嫁啦
你估好似外國咁有骨氣，道不同不相為謀

其實我都想知點解佢地個個好似完全脫晒節咁
但係佢地一路都講緊冇理由用airdrop tg 連登可以組織到 所以一定有大台
開頭我覺得佢地係想講俾啲廢老聽
但慢慢連廢老都識得用 愈來愈多叔叔搭車上連登
點解佢地仲講緊

講真 我一路都覺得林奠 孽瘤呢啲幾十年前考到AO既天之嬌子
唔會係咁on9 應該會肯接受新事物
但事實係佢地似乎係真心膠
完全跟唔到2019年 係應該要被淘汰

因為林奠一開始行錯咗，想走又走唔到

咁就可以拉埋中共落水

中央6月就將反送中定性咗做港獨 呢個定性佢係返唔到轉頭 所以只能迫林鄭繼續鎮壓
林鄭咁做並無得益 佢唔算有功
可能中央想專登咁做嚟施加一啲嘢
而最後林鄭唔會做到功臣 有得加官進爵

無大台 點行都錯啦
港政府根本無得揀
因為一定唔會妥協

林奠戇鳩, 講完

其實好多人係六月嗰時都冇諗過件事會搞到咁大

2017舊聞：
今天3月26日，比吳克儉教育局長更大更壞的彼得原理將會出現，就是一位極卓越行政官，優秀政務官，及格局長級，平庸司長級的林鄭月娥女士會紅袍加身（不是黃袍，佔中之後，中央忌黃），「因主之名」成為香港特區行政長官，林鄭在競選活動的言行暴露了她的缺點，視野狹窄，政治學養不足，親和力有限，是一隻workhorse而不是帶領香港應對世界級難題的領袖。中央看上她，恐怕還是她聽話聽教容易控制，以後五年，要是董梁還在垂簾聽政，不是奇事，無真正特首普選的香港，繼續吵個不休。

中晒

林奠根本唔會聽
有d已經叫"中立"既人叫佢搞獨立調查委員會都唔肯搞

依家香港塔利班都咁撚黑
再查肯定會搞兵變

係中共既手法
殺李旺陽被自殺
好多示威者都被自殺
而很多執法者都不會有後果
香港就是中共

以前用一味拖字訣就攪掂，以前香港人全部都係金魚。點知而家進化到有腦既金魚，識報仇。

同埋攬炒呢下最毒，好矛盾。政府想你地死，點知我地就係想一齊死

對家不斷出錯，我地就要減少出錯

其實我一直都唔明政府點解咁撚on9
成鳩日都行錯棋，將件事愈搞愈大
由和理非行動變成勇武抗爭
政府係咪唔撚識解決問題？

佢地啲思維仲停留緊喺2014

之前有諗過其實會唔會係支共想透過今次去睇其實香港有啲咩underlying嘅問題/勢力要等佢遲啲要解決
Eg 黑警嘅濫權 黑社會唔係完全冇威脅 佢地口中嘅反動勢力 外國干預etc
透過今次幾個party打生打死 打到殘曬就順便名正言順收番香港 解決啲問題都易啲
就好似當年國共內戰咁又係執人口水尾

其實係因為政府管唔到班弱智警察先會搞到咁 軍政府

有中共反習勢力在背後推動

Well said

呢個政府係on9 到以為拋舊錢揾公關就可以平息到國際關注。

佢哋不停犯錯主要係佢哋離地。政府狗官永遠一本天書睇到老。 經歷過雨傘革命，就以為用翻同一招就搞得惦。

講真，我覺得件事冇咁簡單，林奠上得呢個位都唔係智障

1. 6月佢強推送中條例，可能係收到上面order,當時中美貿易戰開始白熱化，上面想收翻走落黎個班大陸富豪d錢，將之前四季酒店單野咁合法化，所以林奠係69後死都要二讀，但佢冇諗到香港人唔buy

2. 最驚送中個班係有錢人，你睇下大劉驚到即刻去左加拿大，點知條送中唔過，背後當初捧佢個班大老闆唔妥被林奠岀賣，想拉佢落黎，所以林奠死都唔落台，因為一落渣都冇，佢係好多次有機會平息件事都再加行個火，佢自己都話除左班狗咩都冇，所以一直由得班狗發癲都唔理

3.有班人趁香港咁亂攞利益，可能黑社會趁亂爭地盤，睇下次次都差唔多有北角份，又或者大西北個班地主，類似竊聽風雲曾江個角色個班趁香港亂有著數

所以依家都唔知點收科，可能要等後面d大老闆拆點d利益

純粹9up

原因係指揮佢地既人係原用大陸果套
係大陸呢個資訊封閉既地方的確係work
就算做錯都可以封鎖消息同用5毛轉移視線
但係香港呢個資訊發達既城市好難
所以先會覺得政府醜態百出

總督察都只係中七

中醫嘅理論，就係要將 D 病邪熱毒發出来，然後先嚟調補。

因為呢班所謂政府高官, 建制保皇
屌你老母閪 平均年齡達到60UP
最撚大果件仲要連地鐵都唔撚識搭
根本全部活係nokia 3310年代
而家7婆根本唔識handle 示威, 佢已經全權交哂比黑警處理
大家要預左政府唔會讓步
同時 我地亦唔會讓步

我覺得似紅媒01講法
政府想用高壓方法解決
而且政府又唔驚焦土攬炒（權貴/建制輸極咪又係走佬，仲要一定搵到路走）
佢會一次過清算所持反對意見既人
拉一萬人換十/二十年時間平穩
係佢角度睇都係超值

而家拉左千幾人, 已經造成區區開花
當拉左一萬人時候, 不敢想像當時候會點...
可能連阿婆都變哂沖沖子
佢呢個ON9 諗法係新疆係可以
但呢到係香港

林鄭精英心態 未上任以為自己好叻 cut左個對傳媒既唔知咩位
送中條例以為自己強推就過硬 搞左咁耐淨係識講撒回
搵PR公司諗住補獲 人地彩你都on9

成班冇政治智慧嘅垃圾膠官治港
遲早都會搞死香港
你會對小學雞刁種有期望嗎？
治港已經唔識 更遑論治国
一直都係諗住用強硬手段解決
咁咪錯撚晒囉 香港人已經唔受你呢套
而家雖然未至於全民覺醒
但大部分人心態一定係「你越打壓只係迫更多人出黎」

呢刻最大既問題係林鄭放太大權比黑警
班黑警又唔克制
講真只有林鄭清算黑警 場運動先有彎轉
其實佢大不了可以應承頭四樣訴求 再推雙普選個波比下手
佢做夠咪走去英國養老囉
佢又死要面 唔認輸

有冇諗過港豬怕事性格？
夠膽上前線衝仲係少數
仲有藍絲/建制支持者數量俾想像中更多
佢地死都唔會同政府割
同埋可以幫政府清算你班甲甴
其實政府呢個策略好醒就真

我都有諗過
如果612無tg清場 會唔會佔據2.0
612 行返落夏愨道個下太有感覺

當一班連8達通都唔識用
當一班以為 tg 係國家級軍事通訊軟件
當一班以為剪條片做mv係千萬級電影大制作
當一班以為仲fb係年青人主要溝通地方

呢班人諗出黎既野,點撚可能唔會每一步都錯
完鳩全生活緊係荒島咁撚樣

政府開頭就係覺得港豬多,怕事,唔敢出黎
所以先屈鳩你612暴動 等你唔敢出
點撚知原來d人唔驚喎
再出黑社會 721打鳩你 等你唔敢出
點撚知原來d人真係唔驚喎
再用黑警見人就拉見人就打 等你唔敢出
點撚知原來d人仲係唔驚喎 反而仲多人左

而家個發展根本無人估到

佢地跟唔上年輕人步伐, 年輕人已經不斷前行, 的確係時代革命

佢地target audience 唔係後生一輩
而係收成期/字都唔識個既廢老
政府班高官搞掂呢班口腔期既豬就夠
所以唔需要識呢d野係正常

政府呢個諗法
721之前可能都有效
6.9之前有邊個會估到而家連放火都唔割?
或許仍然港豬有唔少
但無疑呢班港豬已經進化左
係一班識得上街既港豬
最遺憾既係用左好多生命,受傷流血來換返黎

看來黨 內部爭鬥 的說法成立，
林特首只 想加溫，拉習下馬

根本就係有人想香港亂落去

我覺得成個post係呢個最合理
其實有幾個point都ok 但呢個最解得通最有可能

可能其實林奠係企係我地個邊
只不過佢一聲就
所以暗中默默佢幫我地
多謝Carrie姐

佢地似真心離地太多

當然，我係食腦的冷氣軍師

再補充幾個612觀察：
1 612出現唔戴委任証，唔show number，都極其異常
2 612不僅發射大量催淚彈，還有橡膠子彈同布袋彈，呢類型的實彈前所未見。
當日示威者的暴力程度不過係掉磚同鐵枝，如果跟足警例指引，警方有必要一下子升級到呢種地步？所以警方從一開始就準備打壓
3 最有力的直接證據——警隊從69開始部署：盧偉聰在公告指，自 6 月 9 日起的「踏浪者行動」已進入 50 天（ ）

再補充幾個612觀察：
1 612出現唔戴委任証，唔show number，都極其異常
2 612不僅發射大量催淚彈，還有橡膠子彈同布袋彈，呢類型的實彈前所未見。
當日示威者不過係掉磚同鐵枝，如果跟足警例指引，警方有必要一下子升級到呢種地步？所以警方從一開始就準備打壓
3 最有力的直接證據——警隊從69開始部署：盧偉聰在公告指，自 6 月 9 日起的「踏浪者行動」已進入 50 天（ ）

班AO都怕無左份工 當食花生就算

連隻低級狗罵政務司司長都未算低能 最低能係政務司司長同佢地道歉

我最近諗，係班黑警前線唔想停
因為本來先2萬4一個月
依家十萬一個月
你話佢想唔想停？
一洗大左，點會收到手

其實冇咁多陰謀論
純粹政府成個架構都係養廢人
你望下陳帆張建宗依啲垃圾都做到首長級就知

其實無十萬
大多數既散仔係得四萬幾
十萬果d高層黎

我真係唔撚明,
日日返工比人屌又要OT, 倒不如2皮嘢行下街蛇下王做下休班狗走水貨仲輕鬆啦
依家無哂朋友啦
比我就揀行行企企啦
我覺得佢地唔想完係驚比人清算, 想"做到嘢"做到上邊個種强力鎮壓出黎, 無人敢再出黎返對個效果, 咁先得到主人歡心, 如果唔係就死硬

依個都係其中一個重點

你見佢由話派4000 果一刻起 都搞左兩年
仲識唔識解決問題？

犯婦人個d亦都有可能上左年紀個腦殘左

我地今次死咬唔放咋
功勞係教協+基督徒+年輕人
功臣係612 果朝罷課仲7:30 準時參加祈禱會嘅大學中學學生們+年輕打工仔

無佢地果日出黎頂住
港共過左骨啦

佢地每一步都係加劇民憤
但我地爭取到D咩
條例都未正底徹回呀
佢仲可以反口架

我都有諗過, 雨傘過一次, 民意返晒政府果邊, 所以上次選舉繼續建制有晒位

但今日佢做既每個決定都係令到民意反建制, 除左果兩成, 果兩成根本係 每日150 * 340 * 回歸20年 ,大概一百萬 , 再另加一啲無知廢老

所以下次選舉, 請大家向身邊既中立派文宣, 不投保皇黨

其實都有機會, 我覺得大陸既權力鬥爭 , 借香港黎引發國內既反對聲音
就好似讓子彈飛既打鐵門, 只要呢度既聲音夠大, 全中國人都知道香港激戰過後
最後取得勝利, 我話新彊一定會再反, 行返一樣既路

黑警高層可能都已經聞到濃味, 知道件事完左, 一定比是但一邊清算
因為所以先叫啲細既唔好帶號碼, 連邊個做都唔知, 就唔知邊個上頭要揹鑊,
同埋佢地拖住個運動先, 之後一定走晒佬

會唔會大量人想習習下台， 中咗回血劍， 或者驚自己會中回血劍既， 應該都想推番習習

所以攪亂香港

思維跟唔上

佔中塞龍和道 都叫"升級行動"

依家堵路已經家常便飯
和理非 都完全無意見

你諗下佔中 玩下汽油彈
立即玩完

呢個咪就係收唔到科既原因， 香港人唔會屈服係暴政下

出黎做過野未?
你serve 既係你老闆同你老闆既老闆
普通市民既死活, who fking care?

佢地堅弱智，你睇689仲講緊有幕後資金買coupon就知，唔好用現代人思想分析佢地既行為，佢地係圍緊爐睇啲佢地想睇，又或者講啲支共想聽到既野，每日開對話會都冇用，因為根本唔會轉軚

起初唔信，但從結果睇，佢所作所為，的確團結咗大部份香港人，對抗本來在28年後，先至會發生嘅淒涼局面。
佢口頭上說話止暴制亂，行為上係延續對抗誘因，太鬼！究竟咩agenda？

一言堂
話人全部都係廢話

所以真係要支持本土黃品牌

因為所有人包括在座各位都估唔到今次就係爆發點

無雨傘運動，無議員DQ......都唔會有今日
每一個運動都係下一步的基石
現在要鬥長遠
試想想今日呢個世代的年輕人，在20年後發動大罷工會有幾成功

望下匯市樓市股市
啲人走緊人喇